看了這個BBC影片後，我能想像28年後的香港會變成這樣。 我現在正在顫抖。。。

我能想像28年後的香港會變成這樣

屌

嗰一百萬 集中營？

根本喺監獄嚟

一定比中共餵藥餵到傻左

推

新疆妹好靚 屌你老母點解要咁對佢地

push

BBC headline

呢 d 洗腦集中營一定會向香港發生！

共產黨係現今世界絕對嘅邪惡

睇到好心up

好片